[長文] Longd除夕被分手 新一年會好好的❤️

[借ac] 第一次開po，啱啱除夕被分手
先講下背景，同男友打機識，約出嚟見咗面傾下傾下幾啱傾，好快就一齊咗。我哋相差一年，我喺外國讀緊大學，而佢喺香港已經做緊嘢返咗工幾年，我學歷比佢高家境都比佢好，我曾經有問過佢介唔介意可能我遲啲搵錢會比佢多，佢好似有少少介意話會自卑因為佢性格都幾大男人幾要面子。又講過話自己窮L一條又只係個公屋仔，同我相差懸殊我係有錢女名校出身成個千金貴族小姐咁，公主應該搵返個王子門當戶對，但我同佢講話唔怕我哋可以一齊儲錢慢慢捱。平時出街食飯都唔敢食咁貴我會主動俾錢AA有時會請下佢，你一次我一次我覺得你來我往冇乜問題，過時過節佢從來都冇送過啲咩俾我，都係我自己DIY整禮物送俾佢。
佢以前拍過好多次拖，最鍾意嘅應該係上一任前度，其實我知道自己永遠比唔上佢，佢會為佢做好多嘢，但係我呢通通都冇。甚至事隔幾年佢都依然保留着同前度啲相，當初一齊佢話已經放低咗但係其實我真係感覺唔到。另外佢有好多女埋身，但係佢比我感覺係佢唔識得去拒絕，搞到一直以來我都好冇安全感。佢亦都冇公開過同我一齊好似一直都係單身咁，我成日都會質疑自己究竟係咪真係佢女朋友 一直以來俾我感覺都係得我單方面付出，而佢好似唔愛我咁，純粹只係有個人陪下佢，又會間唔中消失好耐成日唔搵我，我從來無要求過佢報道但係異地戀你唔同我講聲做咗啲咩我係完全唔知好唔放心，佢仲會同佢啲異性朋友單獨出街食飯睇戲。又會係咁讚第二個女仔靚，係咁like人哋啲相又撩人講嘢，但係我呢自從一齊咗之後就從來都冇再咁對過我。
有時差要等幾個月先有得見，但係佢話唔鍾意傾電話，所以我哋好少FaceTime/Skype。而每次發生啲咩問題佢都只會好嚴肅咁鬧我，從來都唔會企喺我嗰邊安慰下我。每次鬧交都由得我自己一個唔開心，我得自己一個人住佢就永遠都嘈完瞓得好安心，我就成晚食唔安瞓唔落，每次都係我低頭道歉先好似隻狗咁，佢從來都冇𠱁過我，而且態度語氣又惡劣。每當我哋唔見面嘅時候我係感覺唔到佢鍾意我，但係當我哋出街嘅時候佢又會好似超人變身咁，好熱情唔係好似電話入邊咁冷淡，會拖實我會係咁攬住我狂錫我，我好多時都覺得好患得患失，唔明佢究竟諗緊乜
佢今日終於都開口同我講話唔好再浪費大家時間。我聽完之後好冷靜，個心係好酸有痛過嘅，但完全冇喊流過一滴眼淚，可能係之前已經鬧過分手一次，久而久之我亦都清楚感覺到自己只係個水泡，佢純粹享受被愛嘅感覺，根本從來都冇認真專一咁對過我。可能佢咁啱溝到隻馬啩咪唔要我呢隻牛囉
我自問有好好做一個女朋友，佢要求我啲咩我都盡量去滿足佢，但係相反佢對我就好雙重標準，好似每當我哋相處嘅時候佢唔准我撳電話但係佢呢就手機不離手，又成日唔准我同男性朋友傾計，佢平時一搵我就要幾分鐘之內show up但係佢自己就突然消失成日。感覺就好似永遠得我去配合佢咁，成日覺得自己好成熟但係實際就幼稚到成個小朋友咁。
其實佢唔高165都冇，性格又唔係好，問我連我自己都唔知鍾意佢啲咩，一直以來執着啲咩。大家樣樣嘢都好唔夾，我以為兩個人可以磨合可以改變，只要遷就就可以克服異地戀，但前提原來真係要兩個人一齊付出去經營愛情願意去為對方而改先得，得自己一個堅持其實係冇意思無意義。可能佢的確係一個衰人係一個人渣，而我曾經有期待過佢會變好，但原來我高估咗自己，根本就冇咁重要，佢冇為我咁做，將來亦都冇打算要咁做。一日人渣一世都係人渣 我唔敢講話自己條件好好，159，樣正常，識煮嘢食，冇公主病唔亂發脾氣，至少我會認真對待感情專一待我嘅另一半，呢啲基本嘢嚟。我諗我值得更好，而唔係委屈迎合一個唔識愛錫尊重自己女朋友嘅男人
如果大家有認真花時間睇到呢度，快啲嚟恭喜我，我終於可以輕輕鬆鬆做返自己，唔使成日心掛掛擔心對方又去flirt女，仲可以再次隨心着我嘅高踭鞋
同時祝我快啲搵到一個識珍惜對方願意認真專一對另一半嘅男人
我唔想因為一個咁樣嘅人而打沉自己 ，最緊要係勿忘初心，要仍然相信呢個世界仲有好男仔仲有美好嘅愛情，他朝一日搵到下一個都要全心全意好好對佢
最後祝大家新年快樂
有另一半嘅好好對佢 有情人終成眷屬 Longd嘅早日團聚兩個人一齊堅持 要識得抵受誘惑學識拒絕 要珍惜對方因為要同時雙方都擁有一份同等份量嘅心意確係得來不易㗎
單身嘅慢慢嚟唔好灰機 要記著強扭的瓜不甜勉強唔會有幸福最緊要兩情相悅 自己一個並唔可怕都可以好開心好自在好享受㗎

有錢女學咩人失戀

見你尾段嗰啲雞湯 我諗你並唔係表面中咁堅強
點都好 至少你冇諗負面野

我係有錢女名校出身成個千金貴族小姐咁，公主應該搵返個王子門當戶對
你個心噉諗 仲同人講唔介意 好虛偽
一早就唔好一齊啦

恭喜
屌你老母我唔明點解啲人條件咁差學人搞三搞四唔愛惜另一半

我唔覺得自己係有錢女，三餐溫飽而又物質充裕
再講有錢女都可以失戀㗎

懦弱匿埋喊唔會有幫助，不如好好地調整自己

可能我表達得唔好，呢句係男友同我講嘅，唔係我個心咁諗

其實唔多唔少都會好自己，如果我係你男朋友會成日諗自己憑咩可以同你一齊。
要家底冇家底 要學識冇學識 大家圈子唔同都幾難堪。
失敗者思想

唔覺自己有錢呢啲嘢係有錢人先會講

係個男仔走寶 C打咁好條件，下個實會更好

睇錯咗sor
想講佢個心態已經係噉 好難會相處得舒服

多謝多謝
又唔可以話佢條件差嘅，俾心機努力搵錢儲錢都可以解決好多後天因素，其實佢都算靚仔，又可能flirt女真係有一手
但係點都好唔識愛惜另一半係死穴

究竟你鍾意佢啲乜

btw背景差太遠係難相處啲

Nonono 真係要好好調整心態
咁諗自己其實好錯，會容易影響到大家感情
憑咩？憑我真係真心鍾意你一個囉
兩個人真係有心一齊有啲咩唔可以克服
講真我都冇嫌棄任何嘢，有啲咩不足咪後天努力囉

傻啦真係只係對比之下比佢家境富裕啲咁解

承你貴言

所以有時佢發脾氣，衝口而出講啲嘢都會有骨

以前都會覺得拍拖係兩個人嘅事，有咩都可以四四六六折掂佢。但現實同想像根本兩回事

我自己𢯎到頭皮出血都諗唔到
可能以為佢會為我改唔再咁仆街啩

如果真係富裕少少又點會有王子公主呢啲講法

都係嘅
特別年紀越大要考慮嘅嘢就越來越多
邊同得以前後生青春嗰陣比

壓力唔只黎自你 仲有你身邊嘅人同事，你男朋友承受嘅嘢可能比你想像中多。有冇企係佢立場諗過？

咁佢點諗我真係控制唔到
大家個對比就係
舉個例佢見到一件$300嘅衫會覺得好貴點都唔會買
而喺我角度我冇考慮太多我覺得負擔得到可以買到物質嘅享受自己又開心，更加唔介意我俾錢同佢一人一件

有㗎
我有盡量就返佢使費冇俾壓力佢

價值觀唔夾拍長拖無意思

原因係咩啊 介唔介意講下

咁好啦 唯有我消失啦

其實我都明嘅
但係我諗住可以克服慢慢改變

無得改㗎
成日都以為有得改，最後根本乜都唔會改

其實我明呀
我都有呢種感覺覺得輕鬆咗啲
唔使成日擔驚受怕長期俾冇安全感折磨
重點係男友根本冇嘗試做過啲咩去減輕我嘅不安
但係你個case女嘅覺得有男朋友好似冇咁
係咪好似我男友咁唔太緊張個女仔所以先出事

可能佢一時諗歪咗掛
差距太大，個男又唔開心
不過我會覺得係佢太唔識諗姐

搵過個啦
又自卑又冇能力嘅人好難頂

冇啦講咩都冇用，都散咗啦
係我個心覺得有啲可惜
雖然我唔知男朋友點諗

好好生活
為自己生活
我係咁諗

佢keep住有搵我
搞到我whatsapp都唔想開

捱唔捱得着空虛寂寞真係好睇堅持

加油 我都long d緊 應該就分

呢啲鐘數仲上水嘅一定係歐洲

佢愛面子又從來唔承認自卑冇能力㗎喎
佢覺得自己比比佢學歷高嘅人更有能力
所以有時候我會覺得好矛盾
我有諗過但其實自己生活圈子好細
都唔知可以去邊度識人

唔好呀c打 要堅持落去
除非你個心覺得相處得好唔舒服
或者你哋之間嘅問題已經大到處理唔到
咁我就支持你提早抽身
早日搵個啱自己嘅人

無錯無錯
同香港時差八個鐘
Ching你呢

可唔可以識樓主

我8點4啦

係佢想分 你都要加油move on

uk讀u識唔到人咩 應該都好多香港同學啦

加油
好好生活

Hello Ching新年快樂

開荒牛係咪Paris🇫🇷啊

係佢唔識珍惜你佢走寶
我冇事只係覺得小可惜

我嗰間真係好少香港人
有都係啲出去玩出去蒲嘅
而我又頹又摺又毒，係應該要改變下自己嘅

話說我上年嚟過旅行，親眼睇住有個大陸男人買咗個LV袋一放地下等老婆就俾個黑人搶嘢
一系列動作仲敏捷過劉翔

德國德國🇩🇪

所以你要搵新嘅另一半一定比我易

其實容易識到個人又點呀，都要再慢慢睇下性格夾唔夾㗎
但係我就偏偏唔信邪
想再試下longd，兩個人共同努力先顯得段感情珍貴，實有異地戀可以開花結果嘅

加油 會走到出來的 支持你

其實心情已經平復咗好多
謝過c打 祝你新年快樂

我都祝你新年快樂

佢唔識珍惜就由佢

對呀對呀 冇咗唔可惜
最緊要搵個識珍惜又相處得舒服嘅另一半

會搵到的

下次唔好

宜家應該要好好地諗下喺邊度可以搵到

明白了

i know that feel bro

Ching都係longd啱啱散？
Btw I’m sis

唔理你sis定bro啦 我都係今日比人拋棄咗

Long d真係幾難頂下，有一方無心維繫，另一方做乜都無用

唔好唔開心 係c打嘅俾個抱抱你
介唔介意分享下原因？呻完可能舒服啲喎

真
無論你做幾多嘢都只會係嘥氣

無計，世界太多誘惑，加上有啲人未定性
你當上一課囉

利申：已上過long d一課

有誘惑都唔緊要，最緊要係抵抗到同識拒絕
未定性又係死穴嚟，有幾鍾意幾愛佢都冇用，對方永遠唔會珍惜

算啦，都過左去，新一年開開心心吧
其實一開始唔夾，早啲分開好過，到結左婚先發覺忍受唔到仲慘。而家係會有啲唔開心，想喊咪喊囉，喊完舒服啲，之後就企返起身，無問題嘅

如果我未來女朋友有樓主一半咁好，我都心滿意足，嗰條真係仆街來，丢曬我地架。其實我有時都好懷疑依家速食文化咁流行，冇人再講一生一世一愛侶嘅完美愛情，自己係唔係真係已經out佐
利申:a1,幾年前初戀傷過之後冇再拍過拖，一路都冇做過傷佢嘅事，好努力令佢過得好，上YouTube 學針織整佐隻公仔俾佢生日禮物，分手原因係佢話我地八字唔夾，話我唔夠優秀，我dllm啊 唔敢再愛人

咁你其實係鍾意佢啲咩？
打機識到岩傾嘅人大把架喇
點解佢會係個only one

你講到佢背景咁差
又唔關心你 當你水泡
係咪因為佢高大靚仔大隻又壯？
真心想知當初佢點吸引到清你

咁撚矮一早應該飛啦
依家咪幾好

啱呀我都覺得早啲抽身係好嘅
喊過就好好收拾心情啦，你會遇到一個更好嘅

要做個朋友嗎？我都uk longd緊，背景同你差唔多唉

仲未瞓

我完全理解，但千奇唔好因為某啲仆街對你做過某啲嘢就放棄追尋真愛，世界咁大總會遇到一個同你持有相同諗法嘅人㗎
不過可能條路要獨自行多長少少耐少少，Ching再俾啲耐性，你有為過佢做呢啲嘢，係一個好男仔，佢走寶係佢損失，終有一日你會遇到一個識得欣賞你優秀會珍惜你嘅人

絲打今年幾大

其實你自己都知係佢心目中既位置
被分手係痛既 但你值得更好

但下次打字 分行
睇得好辛苦

已經講過𢯎到頭皮出血都諗唔明
老土啲講句愛情就係咁麻木 可能嗰陣我都傻咗
佢唔高大可以算靚仔嘅少少肥仔算唔算大隻又壯？
我諗當初鍾意佢吸引到我都係佢把口好識𠱁女仔
但我諗真係僅限於溝女而唔係𠱁女朋友

矮仔都有權利溝女嘅
我冇嫌棄過佢

Long d 害人不淺
利申:都係係英國long d緊，有衝動想分手算

好呀好呀longd苦主
辛苦你啦 唔好唉聲嘆氣啦
一定要愛自己，唔好俾機會自己愁眉苦臉

先10點幾，尚早尚早

我都係新年散 當新開始囉 無野既

係uk咪試下鬼仔男朋友囉

雙二年華
係呀我就係估到，所以好彩地只係痛咗一下咁大把就冇乜事
第一次出po唔知會搞成咁，我自己睇返都覺得眼就殘

巴打德國邊頭?

咁你Ex幾大🧐

睇對象嘅，我識有幾對最後真係開花結果感情超級穩定，好羨慕呢啲啊救命
唔好 衝動係魔鬼
當然如果對方做咗啲咩唔可以原諒嘅事就另計啦
咁就早走早着啦

仲咁後生

啱呀 舊嘅唔去新嘅點嚟呢

上年都係long d 三年被分手
愛情唔係話付出更多得到更多 任何時候都要對自己好啲
只可以話有啲人係淨係識愛自己 唔會為其他人付出
做好自己 來年會更好

咁又唔好 始終都係搵返同鄉有親切感
我唔要食洋腸

舊嘅去左4年，新嘅都未黎

大我一年

女朋友唔想繼續long d,但我大學9成都會繼續係英國讀。喱排佢鬧分手，我過幾個月之後仲要考A level...

我其實好驚自己過咗25歲就唔值錢
冇人愛中女

去左外國之後反而冇特別走去群返香港人
而係去痴班international堆
不過親切感方面就真係差好多嘅
外國culture有排學

165嘅矮撚 分左咪當新春大吉囉

25歲就驚 我都廿二 未驚

咁我都明嘅，異地戀呢家嘢可避則免，靠嘅真係要兩個人一齊努力，少啲堅持都唔得
你可以咁諗，係佢唔生性唔識為你着想
以過來人身分勸喻你最好專心A-level考試

之前拍拖嗰陣都好似你ex咁 電話入面好冷淡 但出到嚟會正常啲 其實問心嗰句係唔夠愛另一半 出到嚟有人陪下先開心興奮啲 返到屋企最好唔好有人煩

你ex 渣ga!!!!!!!!

都好呀，持有音樂技能
我嗰個冇
我其實諗唔明點解咁多女埋身
除咗係佢溝女撩人哋先我真係諗唔到原因

好好呀呢個心態，好健康

俾啲耐性，努力增值自己

夠厚面皮 唔怕羞
其實女仔都係好易氹嘅

貪靚仔

有得講廣東話係差好遠㗎
有時有啲位真係唔hi唔鬆化，又或者情緒激動嗰陣真係只有廣東話粗口先可以表達到嗰份精髓

矮都有權追逐愛情㗎

你都有考A level?

你要加油呀

已經覺得身體機能退化緊
捱下夜就荷爾蒙內分泌失哂調
已經專心關注養生中

追逐下好啦 知嗎

外國邊到

咁樣嘅表現的確唔係太好呢

我諗唔係有冇得用粗口嘅精髓
而係講英文唔識氹人flirt人
又或者get唔到鬼妹啲signal

真 夠厚面皮先係重點
但係通通一切都只係僅限於溝緊嗰陣

尋日突然地被提出分手 心好痛
唔識點講...純粹借個位置講下 多謝絲打個post

我知道唔係咁好 所以一開始發現自己唔夠鍾意佢嗰陣已經好快提出分手 但係佢就不斷挽留我 我又唔夠決斷 最後分手都分得好肉酸 尤其係大家都喺外國同一個城市 好容易撞到 搞到我嗰陣都唔係好夠膽分手

其實又唔係真係好靚仔
叫做陽光運動type啦

唔珍惜你既留黎都冇意義，

你睇清楚佢都係一件好事，

好過一直浪費時間！

考過，少壯不努力，炒到成地都係

都市人個個都咁上下架啦 不過養生好事黎
我都計劃緊

要㗎啦要㗎啦
我最想改善m痛問題

依個年代long d係唔會有好結果

係，好彩抽到身冇對佢太留戀

我係覺得既然當初唔夠鍾意就寧願唔好開始啦

米字國

都係嘅，始終交流溝通好緊要

想有人關心自己嘛 好多人都係拍咗先算 先至咁多人拍唔長

屌諗諗下我都唔係拍左好長 先年半

呢樣就係我學到嘅嘢 因為嗰陣a0 又唔肯定自己鍾唔鍾意佢 就貿貿然咁一齊咗 再之後發覺自己應該唔太適合拍拖 鍾意自己一個多啲

走到出黎咪幾好，

識番個珍惜你既男仔啦

加油
當被提出分手其實好無力，好似做乜其實都還會挽回到啲咩咁
好好喊完一場就努力企返起身，因為你要明白你個心再痛其實對方都已經唔着緊你，得返你可以好好愛錫你自己
唯有日後努力啲增值自己，尋找下個更好啦，你總會遇到嘅

唔想咁樣話你，但你當時都真係幾仆街

我會努力改下咪再頹摺毒，盡量擴闊個社交圈子

祝你下個更好

其實係呢個人唔夾啫 你拍得唔開心先咁諗

此風不可長

咁我又唔介意你咁話我 因為我都覺得自己好仆街 不過都算係咁 一齊咗10個月都忍住咗 無食到佢隻豬 重係青頭仔

唔洗既，你係耀眼既，總會有人搵到你

可能係掛 同埋嗰陣係佢追我 我又唔識拒絕就一齊咗

有㗎我有見過㗎
雖然真係微乎其微

謝過Ching 新年快樂

命運自有安排 加油

如果你唔係真係好認真咁鍾意人，但係偏偏就食咗人哋隻豬，咁就真係仆街啦

啱呀 隨緣啦

uk long d jj lm

因為喺外國 成日會一齊瞓 唔似喺香港有土地問題 我又唔係聖人 其實食佢隻豬真係容不易

一路等要等到幾時先有人搵喎，再講現今社會競爭太大，其他存在永遠都只會比你更耀眼，始終有啲時機都要靠自己爭取主動出擊嘅，唔可以一味白等

Add oil ching

下個會更好

係嘅呢個我完全明白

恭喜樓主，人生新階段

希望下個更好快啲出現喇

望下你後面

睇哂全文最有同感嘅係最後嗰句
btw祝絲打心想事成

喂也，夜媽媽唔好嚇我

不過講真嗰句有邊個會信冇

香港太陽出黎了

眼見身邊人都冇邊個成功 自己都失敗過喺long d到
利申 英國讀書
加油絲打 新年新開始 新年快樂

我都米國

新年快樂Ching
希望新階段嘅我可以快啲得到幸福啦

依家offer都攞埋，好驚meet 唔到A*AA

大家咁話

咁呢樣嘢每個人諗法需求都唔同嘅
我識有幾對兩年幾都冇食過

又係新嘅一日 但係你哋有假放

絲打米字國邊度
利申我都係

你又知我地一定放假嫁咩

有工返個人仲舒服 人呢種生物一得閒就亂諗野

對你好 你又未必珍惜

年初一冇假放咁冇人性

好多人都要返工嫁

如果俾我遇到一個只對我好嘅專一男仔
我一定會好珍惜㗎

都係㗎，呢邊無所事事又冇乜娛樂，成日都要自己搵嘢做

仆街嚟
呢啲咪當自己好彩走得快

周圍去下囉 你唔會成個英國行哂掛 行得愈多 識得愈多人成個世界都會唔同啲 香港都無咩做架 我打算得閒就約下朋友行下山影下相

唔玩自爆啦
只可以講話Oxford附近

俾心機 雖然我好似冇乜資格出聲

都幾近

自己一個冇乜動力心情，舟車勞頓，車馬費又貴
都係比較適合靜態活動
睇下小說彈下琴咁又一日

樓主見字請立即聯絡我

按道理多數人應該放假一大朝早去拜年㗎喎

自己同自己拜年

敢問ching所為何事呢？

絲打加油
一年前我都係long d被分手
呢一年裡面除咗工作就係做FYP同去旅行
自己一個人感覺唔錯 (可能我本身都唔太識同人溝通

雖然冇long d過 但好明白大家相差太遠真係會好辛苦
我已經唔算有錢 但ex家境差過我好多 負擔亦都好大
嗰時心諗冇所謂啦 大家愛大家咪可以

但之後個分別其係會令自己好痛苦 我鍾意增值自己 佢唔會
我想同佢一齊旅行 佢連passport都無 仲鬧我嘥錢
我以為我可以忍落去 但當我有一次好需要佢安慰我嗰陣
佢冇安慰我仲打擊我自信心
係嗰刻我忍唔住講咗分手 佢仲要屌返我轉頭 叫我唔好後悔
之後雖然佢又喊又跪叫我返去佢身邊 我都唔制

咁嘅男人真係不了 之後同咗現任一齊 佢真係好到不得了
雖然我屋企家境好過佢少少 但佢好有上進心
我哋興趣好夾 諗法好夾 價值觀都好夾
相信樓主都會好似我咁搵到個錫你嘅另一半
到時可能會後悔點解咁遲先遇到佢

多謝絲打 心態唔錯
其實我都係唔太識同人溝通

即係有幾近？
我哋計搭幾多個鐘頭火車呀

其實都唔算近 唔使兩個鐘囉

好啊好啊承你貴言
好幸福好閃啊
你ex都幾過分，分咗係好事點會後悔呢，佢傻㗎？
宜家幸福就好，一定要好好珍惜現在，遇到一個咁好嘅另一半何其難得
祝你呢一年都要甜甜蜜蜜幸福快樂

唔使咁孤獨嘅，等我正式同你拜個年啦
恭喜發財 新年快樂

Bristol?

絲打加油啦 祝你下一個更好

都多謝ex佢太惡頂 令我更加識珍惜
亦令其他人覺得我係絕世好女友

遇到現任真係好難得 我有佢係身邊就已經知足
拍咗拖三個月就一齊去十幾日旅行 途中有嗌交
但大家感情仍然如膠似漆咁 直到而家
我都祝樓主會遇到啱嘅人 嚟緊都會甜甜蜜蜜幸福快樂

好啊承你貴言

哎呀對不起 諗唔到點婉轉啲

好甜 見到你哋感情咁好我心情都好返好多對愛情繼續抱有希望
其實我覺得鬧交都唔緊要，適當嘅鬧交有助於溝通，當然唔可以衝口而出講啲傷害對方嘅說話，有啲嘢講咗就收唔返，我最唔鍾意人鬧交隨便輕易講分手，最緊要係點鬧都唔好影響感情

Selamat Tahun Babi

我嗰名

一齊幾年諗住求婚？

改得好

都七年啦 當年我都係美國讀ug 佢又係香港。 廿七差唔多啦 樓主做多d 運動會move on 得快d

真係睇通睇透

竟然睇哂
可能真係long d緊既先明固中既苦

加油 我早幾日都同女朋友因為long d散左

冇野慘得過鬧親交對方都唔理，會用逃避嘅心態去應對，等一兩日等大家下左火就冇左件事，然後不斷無限Loop同一個問題，好辛苦。

我都係除夕被分手 加油絲打

祝你下年搵到個好男人

做我女朋友算啦

我都係除夕被分手
訓又訓唔到

你值得更好

加油絲打
搵到王子咪做公主
搵唔到都唔使灰機
增值自己，做唔成公主可以做女王

有錢女失戀

輕鬆啦
仲有兩三個月先考
Easter後開始爆都仲可以full ums

咁多人除夕分手

拍長拖30歲內有考慮過結婚係有承擔嘅表現

希望唔好再遇到啲口花花把口𠺘過油嘅男人啦

毒撚你地又睇唔上眼架喇

btw 都係祝手足搵到個好男仔
出年新年開開心心探住個好仔番去見屋企人

我身邊都有個女仔同你一樣情況
可惜佢仲未諗得通
未諗到你最尾嗰段講嘅嘢

面對住佢，我都唔知點做好
唯有淡出 等佢好好休息

巴打唔好灰
其實愛情係雙向嘅，而且唔應該係得見面相處嘅時候先覺得甜
如果你睇得清呢段關係，你覺得咁樣落去冇將來，相處得好辛苦嘅，咁不如及早放手啦
我明有種感覺係好鍾意，但係你要知道鍾意唔係大哂，兩個人一齊都要睇適唔適合
但如果你覺得你呢份堅持可以克服到以上你講嘅種種問題嘅話，咁你就好好加油啦，最好同佢多啲溝通下，話佢聽你覺得點樣相處大家會舒服啲

新一年你會過得好好的
冇事㗎Ching，調整心態好快就走到出嚟

好噁心

我都覺得咁樣好慘 鬧交係溝通嘅其中一種方法，都係想對方擺上心同入腦記着大家曾經因為呢啲嘢而嘈過，會改變下而唔係就咁冇咗件事，咁嘈嚟做咩有咩意義呢？
你都要加油呀，好快會無事嘅

仲等下年 今年啦好嗎

當呢句變成咗你口頭禪嘅時候
你已經係一個唔合格嘅人選

我明係痛，但係唔好為呢啲人過分傷心而失眠，捱壞自己身體

多謝多謝 c打新年快樂

啱呀，唔應該靠男人

犯法㗎咩？
再講，我真係唔係有錢女

係囉我都唔明點解嗰時過節先咁
即係意義上叫做新一年俾你有個新開始？

其實有時我覺得毒L仲好喎
最大嘅情敵都只係部機而我又唔介意陪男朋友打機
唔會隨便溝女，冇第三者介入感情其實會少好多問題，毒咪毒囉你最好冇乜社交添 我係你心目中份量最重，仲放心喎

一世既野，咁急做咩

如無意外出年會係我讀書咁多年以後第一年返香港過新年
我都希望到時可以帶着我個好男朋友去見親戚

冇㗎呢啲嘢
人一定要經歷某啲事有個轉化點先會睇得清狀況諗清楚啲事，始終一個人適唔適合自己可以話要試過先知，得就得，唔得就真係唔得
情況會變好嘅，俾佢慢慢嚟啦

唔急唔急，早一年咪陪可以對方經歷多一年嘅嘢囉

唔怕啦
對方損失姐

到時就到你拆佢機 逼佢出街
不過毒撚都有高汁嘅
好似馬明型毒撚真係做老公嘅首選

搵個鬼仔囉 始終真人識好似好啲
唔好要white trash就得

共勉之
樓主如果想試下去蒲
記住一定要搵朋友陪 唔好自己貿貿然去
同埋要知道同埋 分得清自己去嗰度做乜嘢

再講我個case
我畀唔到個女仔乜嘢
但係我希望佢可以再次面對生活
識人嗰陣時要帶眼識人
喺呢個年代
學壞好易 學好好難
唔好再畀人呃亦唔好去呃人

希望新一年大家都搵到大家嘅Mr/Ms Right

其實我有時都唔知啲男仔點諗
一個女仔願意付出金錢主動去減輕下你嘅負擔，但係結果你就覺得好似睇你唔起咁
但當女仔唔咁做，你又覺得對方唔體諒你
搵得少錢過你，你又覺得使費支出大生活好大負擔
搵得多過你，你又會自卑感作祟覺得大壓力
咁好難做人啫

佢真係咁講 新年新開始
其實係咪好唔愛我 所以鬧交果陣都會講分手
而且仲睇死我唔會走

我都係longd 分手
陪唔到對方 好易就會感情淡
樓主對long d 仲咁有信心 加油
新一年重新開始

冇㗎男朋友都好鍾意打機
我又冇逼佢出街喎
一齊玩啦，做咩要拆佢機喎

又岩阿你 下一個人既性格都好似你咁就幾好

其實有試過俾鬼仔追過
但真係唔啱自己呢

不了，蒲唔係太啱自己
啱呀，幾時都要保持清醒，知道自己做緊咩
唔係話針對某啲場合某啲人，但我覺得要識到另一半唔應該係出去蒲嗰陣，乜真係會遇到真心咩

我本人係完全接受唔到鬧交嗰陣衝口而出提分手
我覺得有啲嘢講咗出口就收唔返
最唔要得就係好似一直倚着憑着鍾意你咁就為所欲為

我啲朋友都叫過我一齊試下去玩
但係我都覺得呢啲嘢唔係好啱我所以每次都推

但係因為曾經有人咁樣答我
我問一個朋友問點解佢去蒲
佢同我講話落去係想搵男朋友

我都係agger樓主嗰套
如果你想識洒肉朋友嘅咪去試下蒲
但係如果想真正搵交心好友嘅我諗佢揀錯地方

唔係口頭禪

long d 好難架

其實咁睇，換轉個方式遠距離都可以陪伴對方
有咩事大家都可以透過手機成日聯繫
有心維繫其實感情唔會淡
我覺得只係藉口嚟嘅啫
講到底都係對方按捺唔着空虛寂寞唔夠愛你

唔知道
大家AA或者64咁咪幾好
兩個人一齊最忌自卑感作祟

會嘅總會遇到嘅
我有時覺得年紀越大就會慢慢流失機會，因為畢竟有啲事要趁後生先會經歷到，而我錯失咗嗰段光陰冇份去參與，所以點解話前度比較深刻就係因為你哋之間經歷過一啲事，你對佢嘅感覺比較強烈
希望我遇到嘅下一個都鍾意平淡安穩，願意俾時間我滲入佢生活，慢慢去鍾意我多啲啦

係呀我覺得如果想去散下心開心下嘅可以出去玩
但係始終搵另一半你都想對方係乖嘅專一嘅
唔通抱着個心態佢一直玩開會突然為你修心養性咩
我都等過啦，但其實對方唔會改㗎

話咩難唔難啫
講到底咪就係一方無心堅持落去，淡咗唔夠鍾意對方囉

有啲嘢想再分享下
有機會再傾下

係阿，只可以話要珍惜每一個遇到既人

其實大家關係咁親密係咪有必要再計較咁多
我覺得你俾一次我俾一次咁都幾好啊

我諗正常人都會咁諗啦 都幾年 差唔多架啦 點知未求就走左人架姐

絲打係咪初戀
Btw you deserve better

女仔好快又一段感情。
係香港，唔係話太樣衰都大把人approach 你。

唔係

30歲前嫁得出係我曾經嘅憧憬

開始一段新感情我希望對方睇性格多啲
如果因為樣而去接近一個女仔嘅話，咁樣真係真心咩

好呀 等你

就係好難堅持
我都堅持過 俾人飛

唔係性別歧視，但感覺上比較識珍惜另一半嘅往往都係女方

實得啦 正常香港女仔無人追先出奇 你仲咁後生

傷心事唔好提
都係努力啲增值自己，好好搵一個肯同你一齊堅持嘅人

我係獨特既

有人追唔代表要受㗎
講緊話結婚過一世喎，一定要搵一個真係啱自己，相處得舒服開心嘅人
再講呀又要慢慢等呢個人出現，又要俾返三五六七年時間去相處，咁樣計計下肯定超30

啱呀
咁樣相處仲舒服啦, 唔洗吓吓計到盡

講起獨特
我覺得一段感情入邊，你嘅另一半身份地位都必須要係獨特嘅一個，唔好對個個人都一樣咁好
好似我男友咁從來都冇開口𠱁過我，我成日都覺得自己同其他女性朋友好似冇乜大分別咁，乜你真係愛我咩男朋友？

去到25/26 D人會開始瘋狂介紹D男/女仔比單身朋友識架啦 慢慢等下啦

咁咪得返四五年時間了解對方建立感情？
咁樣唔倉猝咩？

我成日增值八達通

唔洗將30做為死線 過左咪過左囉(雖然我講無說服力 我都27)
我之前番去參加中學同學婚禮 佢結婚前先後悔同呢家個老公結婚 但都太遲了

下下計到盡都幾煩
如果拍拖都仲好講，第時真係結咗婚日日買餸係咁同你計，真係食餐飯都唔安樂

我另外仲會增值馬會同支付寶戶口添

係阿～ 所以我得女朋友，無其他好友咁濟

過30就唔夠啲後生嘅嚟玩㗎啦
個個都愛18歲扑扑趣
唔係嗎，玩悔婚咁刺激？

比人屌左幾次

有女朋友幫輕下不知幾好

有時唔係錢問題 我請得起

會有種一齊付出既感覺

正呀
其實我都幾有私心，想個男朋友得我一個圍住我轉
我唔會嫌煩㗎

過30又有種知性美架啦 年紀差咁遠點溝通

未必個個都頂到～

頭一兩年可能有既

有冇機會識樓主？

我而家都long d緊
新年喺外地特別寂莫

次數重要咩
但我認為大家成年人，你情我願之下，有愛就有性男女朋友之間發生親密行為好正常，又唔係隨隨便便個個都俾屌，男朋友有生理需要唔介意盡下義務，佢開心我都開心，只要係健康嘅關係唔過分又冇強迫對方意欲就冇問題
其實睇雙方諗法嘅啫，適當嘅親密行為有助於加深感情
咩時代同年紀呀，大家都有過去，咁執着於呢樣嘢唔係幾好
當然前提真係唔可以隨便囉
我嘅意思係唔能夠情侶以外嘅關係

係呀我同意呀
我好鍾意可能有樣嘢係$70，當一方一拎張五十蚊紙出嚟嘅時候，另一方就即刻拎張二十蚊紙出嚟包底，一齊去買共同去擁有享受呢一樣嘢，然後下一次可能就雙方角色默默咁調返轉頭，我覺得咁樣好幸福囉

呢條垃圾唔死都無用，恭喜你成功同佢分開。
不過千其唔好心軟，block哂佢任何聯絡既野，過一排就無事重新出發

我可以㗎 我冇問題呀
唔好用個頂字，我絕對唔會嫌棄係享受
Come on 嚟啦 我等你呀未來男朋友

點可以只有頭一兩年咁短

好變態，應該男朋友會死

認同

但好難搵了 尤其係香港

你好Ching 新年快樂

我都真係唔敢日日chur到盡
好快會厭

新年快樂

係有少少嘅，當見到親戚拜年外國冇乜氣氛
我為咗消磨時間自己一個默默係屋企磨蘿蔔整蘿蔔糕

去做運動消磨時間啦

影黎睇下

畢竟深愛過，始終一齊過又未使做到咁絕嘅
雖則講話點都唔會心軟因為我本人係接受唔到分手翻撻，但係我覺得冇必要變成仇人

分手之後佢有冇再搵你？

對唔住囉，乜咁樣好變態咩

唔好咁啦，香港都有好多好女仔

睇對咩人lo~ 對返同類無野既

女人 上星期就話好愛你 為左你乜到可以放棄
下個星期就可以變左樣

我知攞個蛋糕模嚟用係好onj，但我真係冇其他容器

咁都幾正路 我個ex 摸下都唔比

咁無辦法嘅，始終呢啲嘢意願好重要，你又唔可以逼佢喎

嗚呀好鍾意食蘿蔔糕 尤其是煎到少少燶燶地果隻
又好想打牌 好手痕

無得逼既 我都無逼過佢 但自己都會有需要 搞到自己唔開心變相又比到壓力佢

冇呀，但依然有睇我story

咁我要努力啲搵同類先得

你講緊男人呀

我唯一諗到ex 既好處就係佢多過100蚊 就會自動AA
其實大家收入差唔多既話 我覺得好多女都肯AA既

呢刻好唔代表下一刻好

唔該麻煩佢幫下你手
再唔得就唯有j着佢嚟辛苦啲自己搞掂

so true

嘩 整咁多

加油阿

我唔係太識打牌，次次都俾人插我係站長

啲fd個個話要嚟食，分下分下，兩底唔過分

有冇比佢屌？

佢都唔多想咁 一直都自己搞掂（圖都無提供啊diu ) 所以自己都會覺得佢唔夠鐘意自己 搞搞下大家都有壓力
其實呢個都係散既原因之一 btw過咗去啦

絲打邊到讀書？

加蛋煎好正

tg

冇得講 真係唔夾冇辦法

唔好太關心 #309 我有講過點看待呢個問題

我鍾意XO醬炒喎

絲打養唔養狗 識得自己去廁所 仲可以幫你奶閪

咦 我之前long d都係

正呀喂

辛苦哂啦
其實當大家成咗年拍拖，性生活上融唔融洽都好影響感情

樓主係咪唔靚女

所以大家要有希望！係有女仔咩都留比老公架 而且唔係耶撚！

當然都有可能只係唔想比我

我會好愛惜我啲小寵物，一養就養佢一世㗎啦，點都唔棄養
尾項附加服務就唔需要啦，麻煩哂

結左婚先知唔協調 仲死

樓主可以留tg傾下？

早你一日，又係long d比人飛
變左心，點救都救唔返

呢個又真係 所以我覺得婚前性行為真係唔係咩大問題 嗰堆拍散拖千人斬就算啦

睇曬 ... 感覺係對方由頭到尾都無咩點真係認真對待過呢段感情

同你一樣係long d, 都係一樣早排散左, 都係米字國

有啲人係咁 對你好嚴格 但其實又唔係真係咁愛你 好難捉摸

點先為之靚女？自戀好咩？
叫做五官端正，皮膚算好，平日慣咗唔化妝都見得人
覺得自己樣應該叫唔樣衰中等水平啦
男友追我嗰陣會讚我，後尾一齊之後佢仆街冇再咁做
前度覺得我幾靚女，會擔心唔鍾意我有仔埋身
好多人都讚過我但係咪出於客氣就唔知啦

變心就唔好講啦
只可以講話係你嘅就係你嘅點都搶唔走
勉強無幸福，佢變得心做咩要救啫？

拍散拖千人斬正仆街嚟

所以寄望自己早日搵到個同樣認真對待感情嘅人
Ching走出咗未呀？要加油呀

老實講, 大家都唔捨得
你仲未訓？

我明白有時對另一半嚴格有要求係好嘅，大家同時進步
但係有時都想輕輕鬆鬆對自己另一半撒下嬌囉

咁應該唔差啦 又識整下野食
一定唔驚無男仔埋身
男人對住唔靚既女仔客氣唔到架

太陽出來了，起咗身好耐啦
早睡早起精神好 又係新的一天

椰汁年糕都好正

你最尾個句說話, 又係有個陌生鬼妹同我咁講過, 不過我答佢it aint， easy

咁係想你對佢好 佢唔係真係鐘意你播
嚴格要求難聽少少啫係要人聽哂佢話
你好似比人命令咁 真係好咩？

都係嗰句啦，有仔埋身都冇用㗎
唔通明知對方為咗你個樣貪靚女先鍾意你都同對方一齊咩
最緊要睇兩個人適合，唔好隨隨便便就開始一段新關係

要唔要收養寵物？一個月比一舊小臂大既金骨頭已經ok

埋身係第一步啫 你講得無錯 不過真係睇你 睇人既功力 唔係好易變仆街磁石

男友對我要求都幾多，而我份人都幾聽話
我唔介意遷就佢，但前提係唔好雙重標準提出啲你自己對我都做唔到嘅嘢

我覺得做得仆街磁石係咁怪啲男人都冇用
始終要為自己付上最大責任

公屋冇問題，最緊要係識上進同有教養，
睇黎佢咩都冇，仲咁威去飲你？
我係你老豆實打獲佢。

整埋啦 消磨下時間

想食咗我隻車？
如果忠誠護主又乖，咁都抵俾嘅

思路正確 其實拍每次拖都會另自己變成唔同既人
你變極都吸到仆街 真係幫你唔到

啱呀公屋其實真係冇問題
呢兩樣基本嘢嚟，一定要有
如果唔係我當初都唔會同佢一齊啦

點解咁介意佢會唔會睇到

咩事令佢做返自己？

除非你講到好私隱啦 如果唔係係到講都無咩所謂啦 比佢睇到咪睇到 反正都過左去 坦承啲都好啊

無，純粹靚女嘅又有咁嘅背景唔知點解會鍾意呢啲165嘅男人

打多啲就識架喇 識打就會好想打

btw而家同佢仲未有時差 但我之後越黎越遠 時差就越黎越大 驚唔慣

咩車？BTW....汪！

真心想了解你可以tg我？

叫啲毒L情何以堪

樓主開分身都唔掂啦呢鋪 好受歡迎

個問題係樓主都有自己既麻煩 個個都咁搵佢 就算唔係厹都搞唔掂啦
開po大家放假得閒吹兩嘴輕鬆吓啫
你都po左tg啦 可能樓主食完蘿蔔糕得閒真係同你傾呢

睇緊其它post呀

唔知佢點諗

老土啲一句
愛情係麻木嘅 鍾意一個人有原因㗎咩 佢有咩缺點都好你都會當睇唔到

保持正面咪好 新年再黎過

唔慣就實會㗎啦，咪唯有應承佢多啲搵對方囉

難得一個分手post係咁積極唔係叫春

同毒L拍拖都幾好

唔怕悶就得

大家做個朋友傾下計係冇所謂嘅，反正其實我都冇乜嘢做好悶，打下機煮下嘢食彈下琴睇下小說又一日
我煎完蘿蔔糕得閒，然而個重點係，我冇用開tg

啱呀 太負面都影響自己心情啦
分分鐘嚇走我個未來男朋友添呀

想知講咩

我都想

好gay

因為我清楚知道，叫春係冇乜用嘅
春係唔會回應我，只會嚇窒我個未來男朋友

佢唔珍惜你係佢柒
不過long d真係會好驚分手

唔怕喎，可能毒L會好少嘢講，咁咪負責聽我講嘢間唔中俾下反應囉
可以照喺我面前打機，我當睇直播，如果你打FIFA我可以當睇場波
唔喺我面前咪開下cam你打機我做自己嘢囉
當然最好就唔好毒樂樂，係都侵埋我玩同我一齊打機啦

Hehe咁歡樂

大小姐幾時出糧？

有冇蝕底咗比條窮撚

毒毒冇女性朋友，一定好有安全感

一動一靜幾好
我都係相對少野講 聽人講果個

成日覺得如果兩個都多野講會好嘈

我覺得咁樣幾好

我得呢啲咋 怕唔怕唔啱食

咁做有咩問題呢

咁你用開咩

係呀正呀

輕鬆咗就好
拍拖係應該開開心心嘅，而唔係徒添煩惱

唔係24k金狗骨咩，點解變咗貓糧

唔好用蝕底呢個term
畢竟深愛過，兩個人拍拖你情我願開心過就好，下下諗返後悔只會得自己鑽牛角尖

睇得好開喎

係啊 我都係咁樣同佢講

毒毒怕醜又想主動個個樣，因為未接觸過女仔而講野口啞啞，諗起都.....

覺得自己好冇用

巴打A0?

Whatsapp ig算唔算
其實我個人都幾摺幾毒下，好少話出去玩識新朋友

一齊咗幾耐？

點解你會知

算啊，可以交換ig?

好可愛
諗起初戀第一次拖我手嗰陣就係咁

我諗我連longD都肯同你捱 我真係好鍾意你

K金怕你咬崩牙消化不良

夾夾埋埋一年啦

估嘅

嘩你會否太完美
和尚都還俗了

你自己要先愛左自己
先會令人識愛惜你
你連尊嚴都可以放棄
又點會吸引到另一半？
加油 要對自己好d
自然就會有人愛惜你

推廣毒毒的好 我講內在唔係外在

咁咪自爆囉

我都覺

其實同青頭仔拍拖都幾好，雖然可能溝通上會困難啲，未拍過拖唔識𠱁女朋友，但感覺上好似會專一啲
但呢個年齡我諗好難搵到啦

我個名一直都表示我係A0

咁我比你會我？
ig:sam._cheung

又唔係話冇尊嚴嘅，只不過係我好愛佢嘅時候我會願意為佢打破某啲原則同遷就佢，當然如果超越自己底線就一定唔得啦
我呢一年會對自己再好啲㗎啦

廿頭，都夠難啦

青頭係未扑啫 唔係未拍過

中意毒毒係唔會睇外在

兩樣野冇關係

唔洗驚 我識親既fd都係青頭仔

的確！尤其毒毒當自己去接觸到你圈子d人，社交圈子大咗，心都係有機會變

係我表達得唔好
係，兩者係唔一樣嘅
但我又想知青頭仔如果拍過拖點解唔食咗條女

條女係基督教

咁如果對方唔鍾意咁，各自做自己嘢都好，但係唔好乜都唔講突然消失幾個鐘，開始打之前講聲我會由得男朋友去玩

咁冇辦法啦

咁究竟邊度先搵到男仔個心係唔會變㗎呢

好仆街咩，呢啲理由我都聽過
仲以為係好常見好普通

有咩所謂我ig 都冇人想要嘅，我呢啲社會垃圾有人要咩

我答你唔到.....我覺得當人有權力同金錢最容易睇到一個人本性，一個唔會對你變心既人好難，我覺得自制力，定力，為人處想，EQ都好重要

你哩d語氣好似我一個fd

巴打唔可以咁，你好需要調整自己心態

唔通我地識嘅

其實呢個世界上，係有好多男仔都鍾意突然之間玩消失㗎

佢花名叫二師兄

點解咁講，我經歷太多嘢就變成咁，最緊要我去返工同老細講野都係講我係垃圾點啊

啫係點？突然唔揾你，一揾你就係分手？

咁應該唔係我

Ching分析得好好
當一個人越有權力金錢就越多誘惑，就要睇你控唔控制到自己抵唔抵受得着
仲會唔會依舊如初咁對你另一半？定還是會放棄原本擁有嘅嘢？去追求第二啲你認為更好宜家嘅你更值得擁有嘅嘢

你成日講哩d晦氣說話唔會有人中意

唔好俾啲腦細打沉啦
你一個人越負面影響自己心態，個人就越係唔開心
會不斷有一個惡性循環
你可以意志消沉，但係必須要控制自己俾個期限

有時唔講呢啲說話係公司好難生存

啱呀

咁我哩個月糧...... 有冇得加啊大小姐

我信佢係好人嚟嘅 只係大家諗法唔同

所以每一次放假之後會正面一排，跟住就繼續頹廢

唉呀！做人要低調！邊個充大頭鬼就賣佢 ，平時就話自己咩都唔識

我有進行賽後檢討，反省緊自己
初初識嗰陣唔係咁
後尾一齊又覺得每個人有缺點都有優點，我點都要包容佢，佢曾經真係有好過嘅，咁當時我係認真鍾意佢呀嘛
佢玩失蹤嗰陣話有時想一個人靜下，咁我就當俾空間佢
係分手嗰陣先講啲仆街理由出嚟

絲打好好 你值得有更好 識反省自己嘅人真係好

條女唔肯你可以點？唔通逼佢？都要專重返人架

利申青頭

梗係唔可以迫人啦，一定要尊重對方
Btw你好好呀
辛苦左右手多排，總會守得雲開見月明嘅

呢個係俾我男友養成嘅習慣，每次鬧交佢都好鍾意睇我反省自己

好仆街喎咁，深刻印象係咁樣做出嚟嘅咩？

順其自然啫 散左之後其實唔會特別想 因為無對象 又唔會好辛苦既

唔得唔得
若然你有另一半，你咁樣其實都會好容易影響到對方情緒，真係唔會有人鍾意咁㗎

咁都要有另一半先啦

又話你係青頭既

er.....好似得我係A0青頭

每個男人需要都唔同嘅
有啲人就去睇東京熱有啲人會忍唔住去叫雞

你又啱喎試下問先

我係啊 唔係A0咁解

大年初一 今晚就加餸...俾多條潔齒骨你啦

青頭叫雞真係好咩？ 可能3張幾4張都仲青頭既會咁做既

如果有女朋友都咁做，嗰個肯定係人渣

用飛機杯脫離青頭仔之名

冇另一半你咁樣都會嚇窒對方
拍拖好簡單，個個女仔都會想男朋友𠱁自己開心㗎

之前去日本買咗個玩 er...手仲好啦

如果我有女朋友，我一定會𠱁佢開心，可惜我冇（🤣🤣不如樓主做我女朋友）

唔知呢
但係其實我接受唔到叫雞 即係我唔會太介意男朋友食過幾多條女 但係我嘅底線係同你發生關係嘅人只能夠係女朋友，唔可以呃蝦條，唔可以係叫雞或者sp

好多有女朋友都照睇東京熱嘅
叫雞就真係唔得啦

其實叫雞算唔算出軌？

咁又係，有時唔應該睇表面

呢方面教得幾好

下一個男朋友真係多謝哂佢

同樓主好似 其實一分咗手我都會即刻反省自己係咪做得唔好 有咩要改善 最後都有慢慢改 希望自己下次帶眼識人 自省真係好緊要

咁改唔改到

都有改到.. 就係改咗自己成日收收埋埋 唔開心又冇講俾佢聽 今次一齊返同佢坦白 佢就一句分手就走人

其實無所謂既好同唔好 每一次拍拖只會令你變唔同
例如ex 話你太痴身 你就變得獨立 但可能下個又話你太獨立
除非你個性格好極端而係大部份人都覺得有問題 如果唔係唔需要為過去而改變 搵一個接受你既人仲好 次次拍拖都改 小心迷失自己

個人睇法only

即係未必係真正既原因

做自己最緊要呀

你都講得好啱 其實以前都可能因為咁而迷失自己 成日都不停改變自己... 睇嚟都要諗下邊啲係值得改 邊啲唔洗改

多謝巴打提醒

首先我好欣賞你嘅主動出擊哈哈
亦希望呢一句唔係你嘅口頭禪，你冇對太多女仔講過啦
我就當你講笑咁講，不過我認為最基本要認識了解咗對方先
如果你真正了解咗我之後係真心鍾意我再提出就唔會顯得隨便，我會更加開心同珍惜正視呢份心意，我係真係會俾機會嘗試開始，我同初戀男友就係咁一齊嘅
另外講返第一印象，我的確唔太鍾意男仔意志消沉，做人應該要有自信積極上進，所以你一定要保持正面，開心啲先會吸引到女仔

可能啦...

係....以後唔會再因爲人而冇咗自己 為咗佢成日都將自己放係地底 其實愛自己都係愛情嘅元素

😊😊知道啦，我會正面啲，🙇🏻🙇🏻但係我真係想了解你多啲可比機會我？

其實所有藉口一講出嚟都只係掩飾自私
所有嘅一切都只係因為佢唔夠愛你
你值得更好㗎，走得快，好世界

啱.. 夠愛又點會講分手！ 多謝絲打 你都值得更好

係真係鍾意你既 帶埋你過去生活都得

哩個我認同 ，要揾一定揾一個中意自己本身性格既人！差既一定要改，但d咩獨立啊，要小鳥依人啊就唔好了

你話呢
梗係算啦

成日調教 啊唔係 係訓話
佢會成日思想教育我懶係有大道理咁，講完再要我反省

我諗唔係個個男仔都鍾意自己女朋友咁㗎喎
我會覺得自己咁樣有啲煩，有少少嫌棄自己

多謝巴打你將建議實行

咁你自己覺得唔好就改 為自己而改

知錯好重要

好驚d女仔完全唔知自己有錯

好奇打咩機識

迪士尼卡通片？ 有呀
點講呢，其實每個人都有權利唔開心，適當嘅發洩情緒可以，但係我認為一陣就好，最緊要振作，其實俾人嘅第一印象好緊要，如果見你嘅第一面唔識笑都未必吸引到女仔啦，係咪？除非對方好鍾意憂鬱型啦
講緊話拍咗拖之後，情緒會好易影響到對方心情，你可以依靠對方同佢呻下你生活上有啲咩唔開心，但係呻完要振作，更唔應該講晦氣說話鬧埋佢，對方冇責任承受你嘅負面情緒

你可唔可以喺度輕輕做個3分鐘自我介紹

想問下佢點樣氹女仔 令到佢咁多女埋身？

但係每次我男朋友都唔會認自己有錯
好多時我都會覺得嬲 點解剩係得我自己一個要反省

周圍個個都話人哋靚女
成日覆人story r水吹
名言係: 我唔係對個個女仔都咁㗎

不如你直接d問樓豬拎tg啦

口才好 我覺得咋 我ex都算口才好 之後又有自信 所以佢勁多女埋身 其實有時未必關個樣事

所以要雙方

一隻比較冷門少人玩嘅手機game

名?

我講過啦，係我冇用開tg

又玩自爆

咁呢個就係溝通問題喇

有冇傾過先
有時我覺得自己冇錯 但係俾人硬係話我錯 我就會躁底 可能佢都唔覺得自己錯

開返個咪得搞到個巴打識人都要interview咁

係，口才都好重要
溝女未必一定要靚仔

有類似經歷

口才+自信的確好重要

有傾過呀 佢就係覺得自己冇錯
一味叫我你唔好諗住改變我諗法

硬頸仔

俾佢搞到好多嘢講
佢成日話有咩就要講，逼我講諗法，但聽完又冇反應，咁我講嚟做咩啊

撚狗

死啦，我食曬螺絲咁，咪冇機

對唔住呀
我研究下tg點搞先

練下

次次有咩意見都俾佢L一鑊

咁表達自己唔係壞事黎 佢唔比反應係佢問題啫
我個ex就係唔開心會收收埋埋 積埋一次過爆 到時有心結就好難解決

都未必嘅，男仔對住自己緊張食哂螺絲嗰個樣都幾可愛啊

er......啊......唔......

對女就咁既話有咩解救

性格太過固執真係好煩好難搞

你即管講 唔講又鬧你 講完唔理你 玩到你變傻仔

等你

個個女仔都係咁？唔係幾好喎
唯有多啲練習講多啲嘢啦
如果淨係對自己鍾意嘅女仔係咁嘅話就有分加

痴線 咩癖好

可以嘅，本人A0，有正常工作，21歲，冇兄弟姊妹，同屋企人住公屋，冇車又冇樓又冇養狗，平時嘅興趣係打機睇戲搵好嘢食

個個都話靚女呢啲係口花
咁都有人信？

唉

呢個tg gp全部都係異地情侶討論日常面對既事情, 你有興趣既話可以入嚟交流吓,
gp 友有不定期聚會

好啦，我認我係痴痴地線
我覺得咁樣嘅男仔好可愛喎

對鐘意既女仔反而會扮鎮定，但其實個心跳到好似機關槍咁，到佢走咗／佢唔喺度先會記得自己講咗咩，然後攬住自己個頭話自己頭先做咩咁講，然後FF佢會點諗之類

真係有人信㗎
邊有女仔唔鍾意俾人讚

搵返都係痴線既

邊度有？come on 嚟呀

巴打好純情好可愛
今年幾多歲

痴線佬控我識得一個

新一年唔准唉聲嘆氣
新年快樂

我係呀

計生日20

樓主 你值得擁有更好 ，支持唔亂發脾氣的女朋友

傾左咁耐 原來癲既

新年快樂呀絲打，祝你心想事成

巴打會否太純情太可愛
Btw介唔介意我係姐姐，已經22

有個可以同自己瘋狂9up既女朋友都幾好

梗係唔介意啦，可以了解樓主多啲？

一睇就知係年紀尚輕
Btw你有市場㗎 好多姐姐鍾意呢套

多謝絲打 新年快樂

咁啲女係真係靚定普通？

咁樣我真係講唔出

咁D妹妹受唔受架

所以話要好好了解一個人
個個初初識我都話我好斯文客氣又有氣質
後尾就會發現，其實我係痴線㗎

開波唔扮正經驚嚇親人

其實最重要係大家接受

努力啲增值自己，個人正面開心啲
好快就走得出嚟㗎啦

我都想搵個會同我瘋狂9up嘅男朋友仔

反差萌 我受呀

這些機會

我諗喺佢眼中覺得好靚啩
各花入各眼嘅，靚邊度有標準

你實遇到嘅

好難

咪就係囉 嚇親個未來男朋友仔就唔好啦
一開波 哇原來痴線㗎 走啦走啦

開波扮下正經係必須既了解完知大家都痴線咁就發達

認真既女仔就識得多
痴線既女仔係咩概念

咁佢一開始會點氹你？

同女朋友瘋狂講連登野好正

類似一齊無極限鳩up 無啦啦講d好on9既野兩個一齊鳩笑痴線野唔驚講出黎比人笑個d

一定一定要搵到個肯聽自己講廢話嘅人 我都好想搵到個男仔同我講連登！

正呀喂
平時真係好耐無鳩up了
通常飲完酒先會 所以好鍾意飲

如果有女仔連高登野都明就真係極高汁了

實搵到㗎，睇你有冇心

呢到都大把呢到都執到幾個啦 問下有無人應頭

做朋友吹下水ok 一齊就不了
有女朋友

哂命

讀history 點爆ums

唔係啦

各位 我開咗tg啦
冇嘢做嘅歡迎打攪我同我吹下水

你準備爆pm

其實係U是但搵都一堆女有上連登...其實好多
但...唔覺有咩好

因為有上唔代表上得耐同知得多高登啲on9野
連登係低質左唔少

唔會啦

實爆pm 我遲些少先

各位巴打加油

可能咁就比你出返pool呢

考gce讀文科
自求多福

如果了解完又啱傾嘅話就好啦

係咪新城市黎

係

好彩手快睇左

喂也
好易暴露身份

爆左未

其實我個情況同你差唔多 上年又係呢個時候被分手 跟住落嚟嗰啲節日先最辛苦 淨係可以睇住啲fd開開心心咁拍拖 諗返起呢段時間都幾難捱

恭喜絲打脫苦海

冇計，想讀law

冇 應該因為好彩唔係好多人留意到我留咗tg

都已經一年啦喎

多謝 年初二新年快樂

咩事咩原因
對方同你玩帽子戲法？

一開始佢係瘋狂讚我
咩事都就哂我
語氣又勁溫柔

今日啱啱好一年

讀medic咪好囉
Phy chem bio啲卷死操爛操就得

你應該都係對佢有好感？
如果唔係應該都會反感？

早晨 想問下你d蘿蔔糕d料喺邊買

係咪一般chinese market都有果d粉

驚見到內臟

gce好似好撚易

走出咗就好

本身係 佢俾我個印象好好
一開始真係勁有好感
一齊耐咗先知越來越多問題 後尾好反感

啲料本身就有帶啲過去
即係臘腸冬菇蝦米嗰啲
在來米粉就喺中超買
一般都有嘅，咁唔好彩就斷貨

拍拖係咁架啦

哦 私伙野

因為有fd喺英國都想整

渣架
不過律師都好難做, 呢個年頭冇connection 分分鐘冇工開

Exactly,由其係做bar唔識人真係乞食算
好彩我冇諗住做bar同埋家父都介紹到我去做幾份煙腸

絲打實好多利是

邊有

Btw新年快樂巴打

我rmmate都話唔識人去做bar可以準備揸兜

Ching邊間U

新年快樂啊

樓主開放咗tg之後識唔識到好巴打

未知呢，要啲時間慢慢了解下，先知係唔係個好巴打

識到幾多個 分d黎

絲打 我女朋友都啱㗎
加唔加我tg同我傾下計仔啊？

想識巴打 你唔要就掟幾個比我

喂也 性別歧視
唔准講話咩要唔要
我係抱著識朋友仔嘅心態
你留低tg實會識到巴打嘅

有冇同緊廿個人傾

想知一般黎講留左tg會有幾多人會搵 同埋有幾多個可以傾落去

你係真絲冇廿個都有一打搵你

睇得出樓豬係個好好既女仔

唔好用眼睇，要去理解

唔好咁睇重數量 質量先緊要

唔知道 其實我未用過tg

你啱 我欣賞你

雖然你係讚緊我 但做人唔得咁表面咁膚淺嘅

家陣呢

毒撚唔敢搵樓主

暫時個個都幾啱傾
未有出現異常

但係我發現...真係一個絲打都冇
我想識女朋友

嚟啦 我愛毒L喎

有高質唔啱嘅可以益下其他絲

都話我目的只係識朋友仔 高質又點會唔啱呢
唔存在啲咩益唔益其他絲嘅講法

唔鍾意同咁多人分🤫

同埋唔想特登為傾而傾

我得閒入黎嗲兩句啦 真係啱傾先再加

我欣賞你咁有想法
朋友傾計咋
如果我搵到新對象，我願意得男朋友一個為佢唔再同人分

ok
番低contact
會有專人聯絡你

咁快ready搵新對象啦咩

已留 我要絲打呀

樓主....當你識到個更好就自然會放低舊果個

我唔心急
雖然我已經冇再掛住前度，但冇話準備好未
我相信緣份嚟到係擋唔住嘅，我咪一路享受單身一路慢慢等囉

我已經完全放低咗 冇留戀
而且咁樣對新男友唔係幾公平

咁快放低？

咁快有男朋友

正確思路
鍾唔鍾意周圍去?
我果陣long d散左 都去左幾多地方散心

做咩要留戀 佢有咩好

冇，我意思係未來男朋友
唔能夠咁快又開始
認識新男友都要時間慢慢了解雙方

想周圍去㗎
但又得自己一個冇乜動力
同埋我唔難受，唔存在散心嘅講法

Jm9我點樣表面點樣膚淺
無啦啦比人鬧

你都未了解我就話睇得出我好
邊度係鬧呢 語氣明明咁溫柔有善

樓主個Tg list 係咪已經爆左

我話我散心姐

唔散心都可以周圍去架 趁喺出面讀書 機票去其他地方都平好多近好多

當然 匿喺宿舍打機都好正

粗重野留返比我做啦
btw 個po推得慢左好多

邊有咁易爆
都唔係好多巴絲發現我留咗tg咋嘛

冇咩事我都係入返廚房啦
舟車勞頓唔係好啱我

唔緊要，傾住先
話唔定已經有個白馬王子係入面

話說英國想煮廣東菜難唔難

你唔好搶我啲絲打啊 打扁你㗎
因為我好似俾fd發現咗 唔太敢推落去

推多10頁就沉底

白馬係靚 但黑馬騎士更啱我

其實唔難嘅 睇你買唔買到食材同調味料

識煮野加分

幫你分擔下啫

你用左幾耐放低

佢都冇絲打搵佢

一晚
諗咗一晚，就通咗
我係咪理性得誇張

冇你嘅事，出返去啦
我好獨立又有承擔㗎，自己嘅嘢自己做

點解會咁㗎呢 我諗唔明

你應該一早諗好咗啦，係未有機會實踐姐

讀理科？

睇完之後覺得樓主好可憐，全程付出去愛對方，但得到既係對方施捨般既愛

連登冇女人

應該係

唔係喎

我唔可憐 我一定會搵個珍惜我嘅人㗎

咁我係咩？

希望你會遇到

有J既絲

有錢女
Medic 定 Law

Long d提早斬纜

一定會㗎，緣份自有安排

做咗切除手術

都話唔係有錢女
唔係讀理科材料

轉移視線
law同medic邊係理科呢

Longd唔可怕
只要搵到個肯一齊忍受寂莫嘅人就好
日日掛住對方倒數幾時有得見面都可以好甜㗎

通通都唔係

唔好咁 要對美好愛情依然抱有希望

識得d 女仔fd比條仔long d完msg 飛柒左，
人地見識過出面，對左你幾年，咩都悶啦。

你真係值得更好

出黎都可以摺架

我要慢慢搵個唔會悶嘅

謝謝你 年初四新年快樂
Btw係咪絲打? Be fd ok??

你哋再散發負能量呢 我就打扁你哋

舊泥有3張係笑架喔

初四快樂

嚟啦絲打

出面鬼妹大把，又易溝。
每年返黎香港幾次揾返所謂的'正印'交配都幾好嘅。

鬼妹其實好難溝通

普通做fd冇所謂 傾深入d真係唔多得

揀我揀我

笑就唔代表開心嘅
Btw舊泥有少少似我好鍾意嘅百變怪

來吧來吧 Come on
快啲tg hi我 我好似留咗喺六百唔知幾樓
等你啊 不見不散

乜你份人咁隨便嘅咩
喺度灌輸啲不正三觀俾我

Pick me pick me pick me up
Btw你幾時tg搵我

不受傷害，重唔開心到笑！哈哈哈

其實咁易覺得悶嗰啲long 唔long d都會悶架啦
拍得耐邊到黎咁多新鮮感

逆向思考 一開始搵個悶既 咁都頂得順就打風都打唔甩啦

有無咁快
以前既都係咁快放低？

sosad無緣..我冇tg

出左街 今晚睇下點

你個哈哈哈好假

你又好似幾有道理喎

以前嗰個梗係唔係啦

整返個啦 原來好簡單㗎咋

唔好用眼睇 我依家話唔定好開心呢！

乖啦 我等你呀

等我研究下先

想睇多次新城市

樓豬靚唔靚女

快啲啦 研究到未啫
雖然我已經有青春的快餐做我第一個女朋友
但我唔介意有第2345678910個㗎

嚟 私底下send多次俾你睇

樓豬成隻豬咁 肥肥白白
唔靚女㗎

仲未有絲打搵你！

咁先正
pmed

你呃我 人呢

出左去食好野

自私食

就唔好再提我啲傷心回憶啦

我都有d好奇有咩手機驚可以咁

佢唔係唔識愛惜另一半
係唔愛你者

屌，我成日諗點解條仔對條女咁差，條女好耐都唔肯分，咁我以爲條仔條件好，屌原來165都冇
仲要公屋仔

你唔係走出咗啦咩

只要你有口才又夠面皮，咩驚都溝到女㗎

唔好咁白啦，我真的受傷了

咁又唔係下下講條件嘅

對不起，我錯了

走出咗都唔想再回憶

咁岩有 點算

男或女都好 知道自己唔夠好 憑咩唔做好d?

咁啊...有咩其他game推薦

全世界啲女都俾你溝哂啦
分返幾個女朋友俾我

我有反省自己㗎

正想集思廣益

你咪有囉 要咁多做乜姐

比你哋溝哂 唔洗玩啦

Hey you deserve better

Before loving the others, love yourself first

唔多呀
你咪咁孤寒啦
獨食難肥呀

我覺得自己係男嘅一定會溝死女

我係食極唔肥

Thank you
Real sis?? Be friend ok??

Can arh, 我係真絲

Yeah!!!!我又識到女朋友啦

俾你食晒d女啦

咪再quote頭post啦 好鬼長

識個男朋友應該正啲

不過都唔好太快再拍拖 哩2-3 個月 灰下先 順手減肥

下個更正

You should be bettered off with the absence of that jerk~

我係唔會俾自己灰㗎
順手減肥可以
Btw嚟啦 等緊你

我份人就唔自私嘅 分一個俾你啦

有軟飯都唔識
條仔咁無腦又玩自卑

搵我好過啦

我呢

樓豬邊到讀書

係咪專一又唔怕longd先？

好啦 見你咁有誠意 我就分一個俾你啦

供撚埋我讀書
我一世跟住你

唔喺呢度講啦 會自爆㗎

國定家都自爆

我唔要拋拋下

見你都咁有誠意 就揀你啦

米國米國 以為你知問邊忽

高要求

你都冇pm禾
再呃我就打扁你

唔用tg

我之前都未用過㗎

冇新game咁我都係繼續肝舊game算了

開咗但唔鐘意用 又whatsapp 又line 又tg 好麻煩

咩game 嚟，唔好自私 大家一齊玩